澳門電視台報導中國製武漢肺炎測試劑得30到35％準確

唔怪得大陸零感染啦

搞澳獨？ 洩漏國家機密

好心咁廢就收埋佢啦

我鳩估都50%機會準確

等睇中宣部黨有化澳視

基本澳門人唔會睇

仆街澳門仔 過我一棟

作反?

一陣又有人玲澳門高登黎屌鳩澳門人藍

反了反了